恭喜您们被评为“和平理性非暴力”。

今晚應該好多人會開心到訓唔著

你單機啦，屌你老母

大家出嚟行都喺為咗個讚美